財巴：圍爐取暖派

升市時一齊賺錢
跌市時互相支持
大家透過個爐(平台)，將資訊分享、交流
以前做價值投資，可能會俾股價嘅波幅chok死，但依家同大家攬埋一齊，乜野都唔怕了
好嘅股票將來一定會有回報

歡迎加入Discord圍爐取暖

祝各位亂流下平安

詳情可以聽返英sir係4:20嘅解釋

財巴：睇野睇遠啲，十年可財自。

財巴：調整應對策略

新門派

好難捱

拜火教

連登只有窮蒼派

財自=財困自殺

幾時會到底

今次冇加密

不可以沉下去
總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡

In tpgy chpt we trust

有無得credit 我

智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣

財巴近況可以嗎？

圍爐取暖派 Credit to 大J狗公

覺唔覺得依家散戶質素提高左好多？

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌港共

Gg

輸到財困派

香港分析員淨係聽英sir同黃耀宗就夠

Andy以前都唔勁，轉咗分析EV之後，就彈起咗 當日Spac都係睇咗佢片教我

黃國英幾撚正

Lm

PLTR

圍埋一齊輸

PLTR 五年後上100

入唔到

財巴 好耐冇開app了

拜火教教主-財巴
一齊取暖
ICC天台好凍

2-5年後啦，睇好

sq crwd tsla pton tdoc xone 圍爐

有冇ark契弟們IFC天台好凍

財巴個倉仲有咩?

三大主力

25歲輸身家點算

有 星期五晚入咗

財自派

成功與失敗 一線之隔

唔借錢玩
實無事

借左就。。。

沒借, 但好傷

應該呢世唔會再犯同一個錯, 不過要用好長時間先恢復到

一諗起之後日日要返工挨日子就想死

你係斬晒倉定點先
定係正股黎
正股唔怕坐 如果你睇好係長線既
咁短線波幅其實影響唔大
係就係心態上難挨既

斬晒, 沒錢了

已經係事實就唯有接受 早知今日, 何必當初

巴打係咪開左孖展1倍？

岩岩入咗

有財巴一齊坐 個心都定啲

有幾多身家姐，再搵過囉

好想睇英sir做live 但唔想睇個八婆駁鳩英sir 好辛苦啊

俾D信心

斬嚟做咩 ，買好多妖股咩

150有貨

財巴 我百度輸到斷手斷腳

支持

我都係英SIR教出黎既師弟, 多多指教

堅持（焗住）sh

百度有前景，但預落番去11月尾個價

日日洗中概科網股，以後唔買中概科網

財巴 spac股仲有冇得玩？
依排好似茅頭指向依邊

其實tech依浸升浪之前，都係插到底先升

佢今次會插到幾底

財巴仲有無揸住RLX

幾時有人托市

笑左

我既本得好少，得十幾萬港紙，之前有8萬profit已經無曬，已經開始蝕本。好掙扎究竟清唔清倉好，好多股都係好高位。如果我本多一定sh，但本少又覺得有唔同玩法。仲要95%股，無錢溝落去。

如果繼續sh，我既錢擺住喺度，我無profit，跌就好快，要升番買入價就好慢，要等到回家先放，我依段時間成個流動性低左好多。

假如我清左倉，低位入番會唔會好d，但又保證唔到係低位入。

唔知清唔清好，跌到咁先清又好似好弱智。
利申：sorry for1999 新手上年12月先開始玩

咁幾時先到底至得架老細

tpgy 15蚊

其實你最後都係買番落股票度
問返轉頭你點解會買呢隻股票先？ 有冇評估下自己受到幾大風險先
你想轉另一隻之前又諗番上面果樣先